Вариант 2

1. Вводится целочисленный массив длины n с неотрицательными числами. Найти максимум и минимум массива (MAX и MIN), и развернуть часть массива между max(MIN, 0) и min(MAX, n - 1)
2. Написать на листочке регулярное выражение и диаграмму конечного детерминированного автомата, распознающего язык слов, в которых 
если слово начинается на два одинаковых символа, то оно должно заканчиваться на другие два одинаковых символа. Алфавит двоичный.
3. Вводится одномерный массив строк и двумерный массив символов
Проверить, что верно следующее утвреждение:
если строки strs[i] и strs[i + 1] обе содержатся в строках syms, то номер строки, содержащей str[i] меньше номера строки, содержащей strs[i + 1].